「緊急」需要新式和理非活動集民意

政府係8.18之後封絕哂和理非大遊行既可能

屯門再光復有不反對都照清場，加上新日禁蒙面法下，難以重現百萬級大遊行

雖然有人話18區開光，亦有批評話爆鋪可能有負面影響，同埋和理非手足追唔上勇武升級

因此要重新思考和理非點樣進化，唔係比林奠分化成功

我個人覺得，係咁既背景下，唱返歌仔同人鏈都無可厚非，始終唔係個個都可以上前線，要比返和理非手足有個參與感，依家黑警已經打破實彈心理關口，唔好話和理非，連勇武都未必追到上個節奏。

手足真係要be creative，大遊行搞唔成，唔係手足錯

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

1/10

2/10

3/10

佢地下下刺激打壓，會有好多人跟唔上

5/10

6/10

連登要開始成熟啦！！！！

7/10

8/10

9/10

10/10 屌止互屌

推

【重申】通訊兵加哨兵好重要

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

參與度及持續性要夠高

啱 唱歌先會令政權恐心懼

和理非再進化

黃店購買日

屌有冇搞我講野

睇*

現成已經有事件記錄英文版，只係網站同連登無關係

18區商場集會

唱歌你帶口罩就捉你啦
今日個個勇武都想和理非，係班狗逼佢地做野

民間互相和理傾對話會??

Push

我都覺得應該

18區和理非遊行
18區唱歌
18區集會
總之唔要幾區
交通大問題，香港人口太密集，冇鐵路分流交通，再加上自己友封路，仲集中區域根本自己撚自己

購買日
加
公投

唔好再遊行啦

商場唱歌啦

可以用集會代替遊行
例如搵日企滿全個維園

因為唔係街
風險相對低d

人鏈平日可以再攪

針對感謝美國國會搞旗仔燈仔集會
可行？

元氣漂書
免費綠茶加冷氣
一人拎一本書去交換
減少比錢三中商

狗宿舍參選團
認識每區狗宿舍

用手機燈海即場投票可行嗎？
即場顯示民意所向一致
又有畫面

派顏色玻璃紙 白燈=反對 黃色=同意 綠色=xxxx
但投票問題要set得好啲 針對埋國際幫助
最好中英對照

但又要有音響大台

有個諗法唔知得唔得
分成五區，每區以區內政府建築物（狗屋消防醫院除外）為點，畫條繞成一圈的路線。不需要集合時間，只要在某個時間後（甚至唔駛準時）出現在自己區的路線內，逆時針行，每經過一個點就貼張文宣/memo/手寫標語嘜都好，貼係建築物外牆，然後幫座野打個卡，放twitter加特定hashtag，去下個點，每點唔好逗留多過一分鐘。不用組團，不用唱歌，不用叫口號
目的
1.以示威者的（無聲）聲音包圍政府（嘅建築物）
2.視覺效果（貼滿每邊，幫佢著衫）
3.製造twitter trend(個trend仲可以睇住由開始到貼滿的過程變化)
4.安全（action時間短，俾人啤住覺得唔安全可以轉個彎貼另一面）

五區係因為已有直選五區同揩奧運五環互扣的諗法，畫唔得啱路線可以再拆
行完一圈未久候可以轉多個圈或者分其他區轉圈圈

唱歌係唱比議員聽

*去其他區

練下膽仲可以

push

發揮創意 和勇合一

18區 window shopping

18區反共戰略研討會

每晚八點，十八區和平集會，食完飯可以出去散下步，唱下歌，播下警暴片咁，絕對有助於凝聚社區力量
十八區唔一定要勇武，和理都一樣得

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

係各大學搞點睇？

不分化，不割蓆

十八區和理都可以遍地開花
邊個話分區係勇武專利

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

18區爆買日，買哂黃絲良心店啲野
18區罷買日，入去藍絲黑店坐成日，乜都唔買

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

on9

大學論壇
萬人連儂牆（之前有人提議一人舉高一張彩色A3紙）

黨鐵商場唱歌 入紅店打機傾計
文宣要大力貼 不局限於連儂牆

呢個唔錯，都幾得意

各區大型商場集會

呢個好呀，為民主法集氣！但要諗諗 集會可能會被狗搞

如果參考下面位師兄意見，在不定時去美領放低旗仔燈仔得唔得？

要呀，要搵一日特定時間去特定黃店買野，整到超多人排隊咁

其實如果覺得係可行一定要整個TG
自然會有有心人去JOIN
依個時勢無TG 完全搞唔成活動

經過今晚之後可以暫停勇武 文又唔得武又唔理只可以同港共鬥創意囉

唔好俾佢地話成鳩日破壞經濟

商場集會唱歌，黃店購買日，人鏈
現階段係需要呢d活動中和一下。

1. 商場唔敏感同合作既，可繼續不時響群內搞唱歌叫下同未來近期既活動，純粹叫下凝聚。2. 商場唔容許可嘗試於區內大公園某區域做運動，慢行慢跑活動，又可以叫下唱下3. 再唔得可考慮露天足球場 女，如非免費可事前吹雞book場及預先解釋活動係街坊跑下步活動。4. 連儂牆修復無新方法。都係最好10個8個，唔得最小都5個，帶好自衞工具特別超敏感區域（為自己為手足無），萬一出事又被屈就好危險隨時入白箱無人想。（純粹up下希望幫到小小參考）

Thank u😭😭 求幫推P牌

再補充小小，混入好多非香港執法人（特別蒙面）已係事實，所以執法好狠之餘純為鎮壓形式功能去做，所以唔帶感情因為佢地對呢度都無感情，借身份出黎做野亦未嘗唔係（因身邊同事老公放假好頻偷聽到，又外遊）大家要睇路

做運動

學下大媽送生果入去

集思廣益>構思>開新POST>自發實行>18區街坊活動

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

覺得裝飾紅店都搞得過！

要轉移戰線，一定要保證１１月區選平安渡過。
用選舉ｋｏ個班建制狗，要佢地血債票償！要平安去到區選，大家要克制丫

唔建議搞商鋪住 等法案過左先

咁又好似多咗哈哈

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

十月十，爆買日！

和理非時間！

不如泥個總結先，暫時有
1. 爆買黃店
2. 感謝美國/世界旗仔燈仔流水式/個人式集會
3. 五區在政府建築物行一圈+貼文宣
4. 唱歌/放映會

有冇邊個特別想做？

一齊討論下

[行動Post] 請大家今晚開始穩固返好文宣戰線

做運動幾好，但點帶去表達五大訴求好